暗角打鑊同虐打呀伯都可以證明,警察响無人睇無CCTV 就會無法無天!

強姦受害人 >有
打犯 >有
幾個人虐待犯人/平民>有
為私利濫用職權>有
公器私用>有
謀殺示威者>有 (爆眼少女其實有機會重傷致死)
不法情況下傷人>有 (扮示威者打爆人門牙)
使用有危害性既武器>有 (過期催淚彈)

咁都仲叫警察?香港而家仲叫有法治咩?